Signal如果想成功取代whatsapp，一定要整靚個介面！

一人一建議，集思廣益鬧到signal改善個app

個人覺得如要成功，個介面一定要靚同簡潔，
老實講，whatsapp介面正正有呢種感覺

如果要整靚個介面，大家一定要捐錢

暫時唔覺得有咩問題要鬧

signal個logo其實算幾唔錯
唯獨個介面真係未能登大雅之堂

個介面好柒喎，
美學上可以抄下whatsapp

功能重要過外觀，而且 whatspp 都唔見得設計得靚

true
但而家多左咁多人download,
希望有動力改善

An機啲chat color真係好撚柒

whatsapp 有幾靚呀
大家都鐘意簡潔同快
最緊要私隱度高又安全

其實個個通訊app都唔會差好遠，
咪又係主要send下message,
但外觀好影響用家體驗

簡簡單單咪話幾易用

有得轉wallpaper就好

係
所以咁多人會apple,
的確靚d用落都舒服d

最緊要簡潔易用 唔好搞咁多嘢

好簡潔 廢老好易上手

Signal 唔可以用sticker reply sticker

加個自定義background就ok

其實signal係點樣維持營運?
我怕去到尾, 佢又係俾大公司買起, 好似whatsapp咁

閂返個keyboard時個動畫做返好

我反而覺得佢個介面先係近代既類型 類似ig個啲都係咁 Whatsapp個種反而有種初代 上一代既感覺

當然純粹個人審美黎

一直whatsapp都係用嚟就班廢老
鍾意多功能咪用telegram 根本無影響

申利 由whatsapp+tg轉去signal+tg

TG有咩你照做咩

send sticker 有時會lag 一次send 兩張
同埋無last seen 睇

Signal 個介面好撚乾淨喎

都幾好

用dark mode會靚啲

介面柒，電腦版嘅介面仲柒

下？我覺得logo隻藍色好7喎

靚過whatsapp la...
whatsapp sticker 輸十條街

我覺得whatsapp / signal ＝ sms
最多就有group
要有自己嘅定位。如果唔係同line,tg搶用戶做乜

想自訂wallpaper

冇得轉Wallpaper

我覺得 signal 靚過 whatsapp...

係整多啲功能

反而整靚界面係MeWe

[集中討論] Signal 需要點改善同要咩新功能？

講咗好多

人名顏色同背景對比唔夠
依家好難睇

搭單問下有冇人有呢套嘅signal版
好打意

已經放棄左~都無肯係SIGNAL 開GROUP,
全部公司GROUP 又係WTSAPP
想轉都難

先入為主啫
你細心睇下whatsapp 同sognal 個介面有咩分別。
根本就已經好相似。

完全唔覺得whatsapp 有幾靚

好食電

咁咪到時懲罰佢囉，驚驚驚

拉

PR 公司來了

係時候除低whatsapp呢頂綠帽

至少改返群組admin俾踢人走先啦

自
而家原來可以踢人

想可以轉bg pic

又反返轉問 whatspp個介面又好撚好？

改善耗電量
可以delete contact

係，介面要改進，而家好似ps5返返去ps2咁

如果講到比錢
香港人一定會走先

用dark mode 覺得好舒服
但真係要有web 版 唔洗download
依家好唔方便

donate

正

靠用戶捐錢

用signal 聽錄音會有啲麻煩 冇已讀
唔知邊條聽左未

last seen有得校

同埋收msg好似有啲delay？
明明有通知 入到去都要load一load先見到

諗到幾樣唔順手嘅位
無得一次過forward 幾個msg
無broadcast list 同msg

web版好難做到e2ee，我反而唔想佢整web版

已讀有得校

簡單就靚 btw可以轉色

大家去twitter同佢講啦，或者直接啲去github

其實我覺得幾簡淨幾靚喎，唔明柒在邊

右拉

咪再轉 到時就會有新嘅APP

有冇人用signal有彈app ge問題
send左email俾support仲未有人覆

未試過，你咩os

試過，淨係可以文字reply文字或者係sticker reply 文字，sticker re sticker 好似真係搞唔掂

ngo嚟

要多年齡層既人用 顏色對比就要鮮明啲

係過 個quote fake既

Telegram完勝

我唔覺得whatsapp個介面有幾靚，我只係想要返群組簡介同自訂背景，其他覺得無咩問題，sticker功能仲要吊打whatsapp

唔覺whatsapp 個介面靚

有得揀都驚？
遲啲唔用WhatsApp 就犯國安法，你咪瀨哂屎

無得unsend /del message

燒data燒到癲，一個月得7g咋，點用呀

我覺得web 版緊要啲

多人用然後server 錢勁貴，唔夠錢搵金主…
然後又要加廣告…無限loop

係咪未有得自己set wallpaper

介面好 icon柒

唔好忘記仲有我地嘅全球首富

我覺得而家係簡陋 多過簡潔
利申designer

其實愈多功能，用戶就有機會要提供愈多權限， 到最尾商業代又可能步WhatsApp 後塵

連個人頭象都冇得直接睇已經有問題

轉黃色就正
signal wong

Whatsapp好靚咩？

無Remote備份，而家備份只可係Locally機對機Transfer。如果唔見手機就Bye Bye
無得轉Wallpaper，框嘅顏色
字無得較大細
無顯示傳送時間（只係寫幾多分鐘前）
Reply無得用Sticker覆
無Pinned Message, Star Message, Schedule message, Edit Message
明明Contact有佢但Signal入面Search唔到
無得一次Mute幾個Group
無得較Auto Download Media
無得用GIF

我覺得 whatsapp 個名就真係同大雅之堂無緣

不如叫Signal搵whatsapp創辦人一齊搞咪仲有效率

tg>all
流暢度 介面贏哂

有時碌碌下追返啲對話會一下彈到最落

Signal mac版好on9
連咗之後會幫你自動加晒手機啲contact然後開個chat
即使手機冇sync同通訊錄都有
但又冇得一次過delete chat要逐個人手del番

唔知點解好多朋友search唔到

無論如何，呢次轉會要教訓呢D數碼霸權

佢依加係簡約得黎有陣柒味 連logo隻藍色都柒過人

錯啦, 都先唔講佢無得好似tg咁用vote/pin呢啲看似進階既function
佢同whatsapp一樣連edit message都無
even whatsapp有既live location, signal都係無
暫時使用上唯一signal好過whatsapp既地方sticker, 同埋有得auto del msg
但其他方面就真係要加油

冇嘢要改，簡單易用

自身已經唔駛錢 仲多多要求

我有喎 係咪你未更新？

有要求先進步喎
用你呢句既話, 咁你唔洗轉黎signal啦

開發者講咗唔會整web版
Web版有security 問題

exactly ,d 人弱智

sticker 同字既大細依家d sticker大到

係希望多d人課金
咁先有動力改善

我都想要！lmlm

唔洗想 signal而家已經成功取代到WhatsApp

非營利組織Signal Foundation於2018年2月成立，初期資金為5000萬美元[13]。

From Wiki

不過大家有能力就課啦

黎緊ios新update會有

Here's a sneak peek at some new Signal features that will start rolling out in a few days:

• Chat wallpapers!
• About field for your Signal profile
• Animated stickers
• For iOS: Media auto-download settings and full-screen profile photos (to match Android)

下個update有

Here's a sneak peek at some new Signal features that will start rolling out in a few days:

• Chat wallpapers!
• About field for your Signal profile
• Animated stickers
• For iOS: Media auto-download settings and full-screen profile photos (to match Android)

嚟緊會更新

起碼比人set返個background picture啦

Whatsapp 個介面咁差，都仲要跟

好有舊program feel

下個update會有
比啲耐性等吓

Mac 版係柒中之霸
Windows 啲字體都無咁醜
好心比人改字體啦屌

有既真係正好多
望住白雪雪既background 好似玩緊SMS咁

咪同一個人囉

課金有進步
留意清楚轉黎signal嘅本義先
介面既嘢根本who fucking care
況且功能方面一啲唔差
sticker 更係優秀

你50後老人家？
signal簡單舒服
whatsapp花lee花6老人家先會鍾意

Signal 既功能都已經多過whatsapp, 係少過tg 姐, 但安全性又高返tg 幾班

個個其實都唔算main
Main develop個個係烏克蘭美籍個個
而家Brian只係初期比左好多錢
然後個個人grant左個co-finder比佢

反而覺得signal個UI靚過WhatsApp

其實我覺得幾靚

iphone版差好撚遠喎 d細節位

唔好睇少d細節位

吓我覺得佢而家幾好 同人溝通到咪得 介面又簡單淨色順眼 等陣改嚟改去又加function好煩厭

就有

鬧乜鳩
我用左大半年都覺得好撚好睇
你地咪撚做蝗蟲鳩叫影衰曬

重點

換background
Send message/stickers唔好delay
介面要靚返 依家個feel好似icq 好落後

利申 除左返工group之外 冇再用WhatsApp

加條命咩
知唔知人地server係靠donation 維持
撚有咁多bandwidth 搞垃圾function
通訊app係通訊用
唔係打機呀戇鳩
Whatsapp 好多function 唔做係因為要賺多啲、偷多啲資料去賣
Signal唔做係因為要洗少啲、保障私隱
唔撚識就了解多啲先

有得del呀

課金支持唔係唔得
但你句"自身已經唔駛錢 仲多多要求"就真係唔適用囉

介面個人黎講我無乜要求, 反正我都係用黑色
但你dont fucking care姐唔係人地喎
總有人想較字既大細, wallpaper既色或者轉其他圖

或者唔同你講介面
功能上基本上得add sticker方便過whatsapp
先係連whatsapp有既live location都無
再係star 同edit 咁基本既野都無
都唔講tg有既vote pin同muti pin等等

我睇你留言先知an同ios版有分別
聽落an啲細節位係柒啲 唔怪得有一班人強烈接受唔到

whatsapp 個UI都叫靚

以上function唔知垃圾係邊
group discussion黎講根本好有用
但係你無group自己用唔著就當垃圾

個emoji .....好似list 唔返最近用過既emoji......

難道係咁安全？！

最好整到咁

有呀？

Agger好唔smooth
仲有send sticker係會慢半秒
Font size 比電話setting大但無得in app較，有fd嘅機font size大到廢老機咁

唔止ui啦
ux方面仲柒 好多手勢野都未諗過咁

Agger
Less is more

WhatsApp越黎越垃圾都要抄
而家signal我覺得夠簡單

tg咪又係靠donation
既然大家都係靠donation 點解差咁遠

利申 兩個都用緊

其實佢opensource，你地有idea可以submit去官方feature request

冇你咪做開group個個
事在人為啫

係。。。。喎。。。。

下 好ok wo
send message搞咁多嘢無用
mesaage上嘅功能都幾齊

咁...

香港人先最鍾意比錢喎

是撚但啦 通訊app
唔撚好有bug 順咪ok
On99

Software版好渣
希望web版快出

我心諗佢咁祿廢老口吻以為有咩大道理
拎咩唔夠錢/無錢出黎做理由
唔係唔得既, 不過而家咁多人用咪有bargaining power囉
真係聽意求肯做俾錢又有咩問題
有時根本廢就係廢 後落就係後落
用家角度睇野要了解埋成間公司背景
心諗你都戇柒鳩 唔知仲以為佢係Singal CEO

除左多個wallpaper
我睇唔出個介面有乜分別

比時間人改，本身whatsapp岩岩興起都係咩都冇

我就係鍾意佢夠簡單
介面冇咩所謂
有人用就得

冇跟進開，sor

淨係希望可以set返wallpaper

功能真係唔介意
反正一定唔會有TG咁多嘢玩
但係個介面
我見樓上好多人話簡單就好 佢唔係簡單 直頭係簡陋
好似啲小朋友用App inventor寫出嚟咁

因為TG CEO自己揞荷包俾錢
所以黎緊要賣廣告同整Preminum去增加收入

個client係open source
請人整都得

安全理由所以唔會有Web版

關唔關我事呀？

唔鐘意嘅quit 咗signal 佢
人地就係背後賣你料先有資源換到咁多靚靚介面，live location
btw 我支持有課金有內容
唔駛錢 仲多多要求，亦冇唔適用現階段

公司十鳩幾個grp 真係難啲 班廢老係要全部人 轉佢先轉 永遠做最慢嗰個

純粹好奇 你係用android版定ios版？
因為見上面有人話android版細節位係差少少
諗緊係咪Ios版比較多人會滿意

下個更新會有

我用an版覺得唔錯喎

iOS乜都無，真係好簡陋

屌班後生轉左佢哋就要轉㗎啦
自己都唔肯轉你學咩人屌人

做咩啫你？唔好睇得自己噉高啦，人吔係講畀啲想知嘅人，而唔係同你講囉

其實我覺得幾簡潔幾好

去app store
俾1星fuckbook 同whatsapp
俾5星mewe同signal

除左wallpaper幾日內會加

你仲想有乜？
我真係睇唔出同whatsapp有咩大分別

就係本身Whatsapp啲功能都唔係多得去邊

唔計Backup，其他嘢都有需要

an版
除咗setting嗰版我覺得ok
其他位好似佢本就冇諗過要點present出嚟俾人睇咁
有冇ios版睇睇

其實我覺得係跟足100％android material design 個sryle

Thank for sharing

下
你訓撚醒未啊小朋友
哩半年香港人捐嘅錢唔夠多？
香港人不嬲都啱用就比錢
Netflix Spotify邊樣唔係？
你估好似你條支那仔咁 淨係貪免費咩

笑左出聲

我android

個ui 有咩問題
已經幾好

人地打嚟無聲

其實兩樣野就冇衝突既

算啦講到尾你都係得句
"唔駛錢 仲多多要求", 俾盡都係多句 "quit囉"
家陣又唔撚係harsh到要佢三日內出到以上功能
咪俾時間佢改, 要課金亦無話唔得
係你唔知做乜死都要出黎柒姐

老老實實 感覺幾好 有返SMS FEEL

可能我以前慣左用ig fb黎傾 習慣左白雪雪㬙介面

我都係
白雪雪咁幾好

唔覺果句「一定要整靚個介面」好大種乞衣 feel 咩

whatsapp 基本上都係用Android 同iOS 系統嘅原生UI component整，基本上冇乜設計可言

利申： UX設計屍

用慣咗TG，所以唔慣太清
希望佢逐步加返啲功能啦

唔該整咗Edit Message同傳送時間先（唔好再淨係寫幾多分鐘前）

我鐘意signals個介面多啲
可唔可以唔好改

唔鐘意呀quit 囉
你越解釋越柒
留意返清楚轉黎signal嘅本義先

唔係好睇得明,要摸一排先

有能力就寫code啦
client open source

我自己就唔鍾意tg 太多唔等洗功能搞到成個app 都好亂

無得edit 亦都唔係壞事，講左既說話就舉手不回啦

Signal Ok呀
MeWe就真係要執，尤其果隻手指公

有得比人揀上線時間show唔show出黎

有本意就用舊屎都得?
2021年啦仲咩知ui/ux有幾重要
真係同你講都曬鳩氣

希望可以整wallpaper

標榜無廣告形式、強調個人隱私，並且允許品牌業者無上限地向訂閱者發送宣傳內容的通訊服務Telegram，目前擁有近5億用戶，如今由執行長帕維爾·杜羅夫（Pavel Durov）宣布，將開始販售廣告作為變現的第一步，維持營運並爭取營利。

其實TG Default唔理佢都無所謂
有好過無
Edit係方便改錯別字

利申返先：Any app but Whatsapp (&Wechat)

唔夠錢都唔可以係理由
你不如話整支火箭
定係Whatsapp PR 係都要搵野屌

重有我寫私隱問題
Edit message 即係要再encrypt 再send 再decrypt
浪費bandwidth對server 只有負擔冇好處

你智力低諗唔到野唔係問題
Quit左科技野都做深山野人啦
重話人落後
自己IQ落後咁多好意思出聲
唔睇公司背景？
唔通你以為講緊你用你老母做雞嗰陣張相做背景？

但係佢未賣廣告之前已經做得咁好

Call人無反應
難得氹掂左老細用
佢今朝wtsapp call我話signal call無反應

+1
呢個唔整好點用黎返工

可能我唔鍾意白雪雪乜都冇掛
連分界線都冇條, 全部嘢都係就咁present出嚟
起碼我覺得都做到TG咁
雖然TG都好簡單

錯別字由icq 年代都係打粒星就當改左ga la
無得edit 反而少啲因為前言不對後語產生嘅問題

Less is more

就係樣衰囉，咁當然無得改有無得改嘅好

出edited 咪一樣樣衰

你岩
捐錢香港人真係唔會手軟
signal一定要叫大家"捐"
如果直接係app收錢
就一定比人屌

就好似bomba個時
收大家8蚊 真係ON9仔
叫人捐既話 而家大J都無訂企

好似TG咁幾好

呢啲觀點與角度嘅嘢，講黎都無謂
都係會照用架啦

按你咁講, 上面大撚把whatsapp pr
都戇鳩講事實都變pr
無錢可以係理由, 你無人用又無錢咁當然無得講
屌你而家咁多人用, 你都唔識得變錢就你柒啦
隔離個post已經話左俾你知佢要錢根本一定有
係睇你用咩方法收姐
有機會俾佢改下自己個business mode佢自己都應該食住上

網民炒錯股票，同名公司Signal Advance的股價爆升11,708%。

其實講咁多把撚咩
咪放長雙眼睇佢改唔改佢啲ui/ux
以上野又唔係我自己講
上面大鳩把人講緊
users comment唔岩聽屈做pr
你老母生著你都真係喊三聲

屌 我一直都係* 唔知有得edit

因為大家慣咗無得Edit

其實我唔明點解要追住tg d 功能先叫好
有時啲嘢唔係人有你就要有

如果tg 真係好，咁呢波就係移去tg 唔係signal 啦

安全上TG唔及得上Signal
Signal同Whatsapp最少差距

真係唔好搞咁多野，WhatsApp 都係核突，我寧願簡單有齊function就夠

唔係全部tg功課都好
但vote/pin呢啲真係有用
咁當然如果你好少group discussion咁咪唔覺囉

我係覺得tg功能上係好過signal但我唔打算用tg代替signal
主要係tg用落呢年半有好多野都唔想同現實溝埋一齊

電話本身播緊歌，要錄音/聽錄音之後會停咗首歌唔會自己播返
腥片出嚟濛到仆街

Donate link:

可能真係使用習慣唔同，人大左好少會入d 好多人既group，自然好少要用到pin vote 呢啲功能
對我黎講通訊app 最緊要簡單，太多功能只係多餘

兒登
成班屌鬼要靚靚UI
仲叫人抄下whatsapp
媽~好柒呀

Signal初心係安全同私隱
所以備份應該有排搞

UI嘅野去suggest下應該唔難做到嘅

Contact search唔到應該係依排多人 以前都唔會咁

Auto download media 好似嚟緊有update?

Gif 㩒加號有得search

同求

冇得星星訊息

以前Whatsapp 8蚊一年 大把人想唔比

喂喂，日後推出 靚靚ui/ux signal family plan
我出哂，夾埋你啦
等你唔駛再比人呃咁慘
比人呃的確係慘過食兩舊屎嘅

我都唔係好多人既咩大group
只係一班fd多少少人食傾某樣野
etc食飯食乜, 整個vote投左pin返就係
whatsapp既話仲要人手copy n paste填名...

使用習慣一定關事架啦 呢樣野人人都唔同
但係自己唔用個班就覺得無係正常/而家OK/覺得人要求多多
呢班撚樣就真係傻閪黎

絕對明白佢地需要時間去慢慢更新
出咗咁多年，一下子多咗咁多人，一時應付唔到都好正常

Signal 無廣告 無賣 Data
錢一定唔夠 what app多

Sticker要可以排序
Group要有得pin message
要有得forward多選message
暫時諗到

好認同MeWe真係睇落麻麻

應該要整返個signal嘅apple watch app，可以用錶主動send信息比人，唔洗等人send先覆到，可以好似tg咁，咁就一定贏whatsapp十條街

捐左

我覺得起碼可以揀background image 先
D 女最鐘意咁嫁啦
其次就係個app 掃得唔夠smooth, 好簡單，你對比tg 就會發覺，其餘大致都ok, 諗到再講

d貼紙鬼死咁大張

個百幾蚊我豪俾狗又點話

慘唔過你
無朋友無group discussion既experience
搞到唔知個function有咩用就覺得全世界都唔需要
你需要既到佢有呢個function update我add埋你入group又點話呀

搞左back up先啦

1. 喺media度一野select同download圖
2. group description
3. pin msg

暫時呢幾樣

改善窒既問題先啦
GP傾得興起但每SD一條MSG/STICKER都要時間去LOAD
SD STICKER窒又會連禁兩次

講到我自己唔係user咁
公開trade 股票如果畀人陰啲陰啲買咁點算？
Fb咁撚多錢
用幾十個名一人2%
轉個頭買起左間公司都冇人知啦
真係唔撚識架喎
真係咁想人改野
又咁大聲話會有錢
又話自己肯畀錢
咁donate 之後post transaction 啦
Kickstarter 都係先錢後貨
等睇上面唔係pr嘅表演
講咁多把撚咩

等睇你話我上網偷圖
再唔係話我捐得唔夠多

冇wall paper
睇唔到聯絡人

其他都唔覺有咩問題
Down stickers 仲好過WhatsApp

個介面有啲似Fuckbook messaged

果條友真係柒
死毒撚啲審美觀真係嚇死人，冇諗過會有人咁弱能第一次見有人咁反智喺度吹奏whatapp 介面，講設計美學
依十年嚟就係頂唔順what app d 核突ui/ uX design 先企硬唔用，一直主力iMessage / path / vero / discord / twitter / slack

屌⋯⋯難怪有人建議用vero 取代IG 即刻有班傻閪出嚟話vero 介面核突，依個世界真係扭曲，

用慣WhatsApp就話WhatsApp介面好
冇last seen不知幾好 最憎啲人check撚住晒
而家default就冇得睇 有咩唔好

比建議都大種乞衣，洗唔洗咁偏激

我都覺得依家咁幾好望落好舒服

lumber
#244332

^^^大家認住依條撚屌
死毒撚啲審美觀真係嚇死人，冇諗過會有人咁弱能
第一次見有人咁反智喺度吹奏whatapp 介面，仲學人講設計美學

close window之前俾多張你廢是你隻癲狗又沖出黎咬

今日捐左

屌你即你抄
你可以send request 話想要個tg ui

真係就有？ 我都好想要呢樣
其實whatsapp都一直唔覺靚 就係差在有得轉下wallpaper已經好好
靚就一直覺得line最靚 但香港無乜人用先一直用whatsapp

可以sticker reply文字？

可以呀 照拉姐
只係冇得回STICKER

功能上至少要追上Telegram

主要覺得個對話框好長
最後嗰句時間自己一行好瓦位

同埋sticker太大張 呢樣tg同樣情況

發惡啦
琴晚先主動做咗幾個谷既admin
放底條group link quit whatsapp 冇回頭
一早展開激烈對話啦，根本冇時間研究靚靚UI
所以我咪唔明囉

我想要edit message
利申 成日打錯字

當初賣whatsapp啲錢咪用來run signal 同一founder

真
tg d stickers 大張到send 幾張已經洗咗版

咁叫發惡....
咁快就落個咁既judgement就睇得出你孤癖開
係啦係啦叻啦admin有幾難做姐
你歡喜咪開夠十個八個囉

link人地都俾埋出黎咁不如少啲廢話一齊捐錢做下實事先
定你想話你唔要求咩uiux所以唔捐
我就捐左啦

上Signal Twitter睇吓 有講
我都要求唔多 UI方面可以換wallpaper就夠

有冇group nickname 改下

比起ui，我琴日用左一日見到有個幾大既問題，就係人地send msg俾你，電話震完半秒之後先show 到個msg

完全兩種定位

叻啦叻啦
捐左錢你最有資格屌住用用住屌

較入APPS時唔震啦 唔係震到手都震埋都未出到條MSG
窒其實比起UI更大問題我覺得

ios冇得backup

咁所以我屌得而你可以收嗲?

唔知bug定點，成日會搵唔到啲已經裝左app嘅人

乜野兩種定位
比唔上咪加啲功能囉，咁先有良性競爭

以前屌apple得一個option去用，啲人就幫佢兜話係簡單方便易用，根本就係無自由

有咩好兜

樓上擺明引戰都引到咁多人覆
捐少少錢順便留個message叫signal改咪得囉

其實最難係加密嗰part，其他ui/pin訊息嗰啲好易改，比啲時間signal啦

我都想佢啲工能可以updrade下

lihkg 其實都唔係咁靚啫

咁你咪下載埋telegram
我就telegram+signal一齊用ge

撳落去個群組icon 冇得睇完整icon 相

我mon 住post指住你黎笑咪得
唔駛再出聲

好似好多人有食電問題

CHAT入面對話係咪得灰色框?冇其他顏色?

你唔想signal新增功能咩
定係因為「定位」問題，宜家就可以，唔使更新，有新功能個「定位」就唔同咗而唔啱用？

咁你記住慢慢指住我黎笑, 記得唔好出聲
我就繼續屌不過唔係屌signal係屌你個傻閪
嘈嘈嘈係度盲撐, 叫你一齊捐錢撐又縮返入老母閪度
真係無撚用

咪係
lihkg 咪又係白雪雪，無得vote 無得edit，咪一樣咁用

Signal send video 都會好濛，有咩解決方法

真，signal真係簡單易用，反而MeWe 個UI真係極難用

講真，我真係唔想
tg 就係太多無謂功能我先好少用

MeWe add friend 要 block 畫面真係嚇咗嚇

其實同時用兩個都會想signal完善啲
你既suggestion對用家其實無幫助
個人而言唔想tg代替whatsapp
因為慣左兩邊既野分開
唔想俾contact list入面既全部人都知我tg id
所以我都會用tg同時用signal
但問題係function既野唔夠用就係唔夠用

當然其實唔洗你我係度嘈
捐錢留言叫佢加搞撚掂
佢肯唔肯加同加唔加到係佢既事

講咗好耐喇 如果想contribute 可以係community 講

同friend傾計會震咗先 要等一兩秒先會見到佢send咩

多人用就會慢慢改進架啦

不過的確香港人接受新嘢能力係有d 低

可能最近多咗人用
早兩個月嘅時候用落正常

係群組問題多d
有人re自己冇特別顯示
group descriptions冇左

咁講我都係既，我都接受唔到tg d 功能

同埋signal個desktop版都要執執

有冇 link? 我去捐!

聽連登仔左搞右搞定必搞到成隻三不像咁
Signal 請三思

其實肯改到WALLPAPER就夠

wtsapp 當初都冇wallpaper啦
同埋我覺得唔係必要，可以容後再搞
即時需要係搞返好個server
而家用戶一多佢會delay
Group都開唔到

無計香港人總係咁
有樣就話無波
有波就話無腳
有腳就話無蘿

方向正確咪用下支持下
其他小問題畀d 時間就會改得好

你話叫 facebook 改唔好偷私隱就話難啫

我都有咁嘅問題..都幾煩

原來前幾日捐左

我都系因為wts 介面太令走唔到⋯⋯

公司有vpn用唔到signal desktop

Send msg 唔好再有圓形load個符號 好唔暢快

我覺得佢排版麻麻地,可以密啲
依家啲對話好梳

咁你想吸引多啲人用就要改善架啦
你又未強大到唔用你唔得

我本來想捐，一click去係殘體字就取消咗
同埋有fd話個app原始碼都係支
我唔識，希望有IT Ching check下

有冇人搞眾籌收購呢間公司

喺度討論完要整合幾個point email 俾signal，咁先發揮到連登仔影響力

你可以睇每個 project contributors 同 source code邊到支？

我係全英文wo似你自己d電腦翻譯出事

無web版
要裝軟件 仲要唔同步

唔該晒巴打
因為唔多識software code，又見佢donate係殘體字
所以先係到虛心提問求教

我手機係個app㩒donate

岩 一定要食到香港人扮清高個心理

抄足TG個介面就得

我都係 英文

我咁7樣

想要star message

點解會唔同

我都唔知
利申:無上殘體字網

應該係認 browser language 問題
可能認咗 zh 就殘體
唔知香港係用繁體

(其實仲有好多鬼佬唔知香港係邊要 report 畀佢先知原來香港用殘體會趕客)

㩒入去揀相靜係可以Delete變相收完相要逐張㩒入去Download
同埋冇得Set Default 下載所有相/ 某個人Send既相
打算捐錢寫埋Comment叫佢改

個次序係我地個個用signal
帶起大勢出面啲客都用
老細先會跟出面

我地幾個同事down咗 老細一句唔好搞咁多野 班擦鞋老屎忽唔郁 我哋做細可以點

好大可能有段時間signal+wts一齊用

其實係，8/2 前要全世界轉哂係近乎無可能

咁TG唔見用

要係設定儲存空間入面先顯示到出來，可以一次揀一堆download，但果啲相同片好似係放係signal嘅server?

搵唔到 請問手機設定定係app?

Lm

真 希望backup到啲record去signal 唔知技術上做唔做到

其實tg 改善左好多 幾好用 介面又靚
唔知點解轉左去Signal
係咪因為比狗捉過Group admin?

app設定入面

主要係因為elon musk 推啦
第二就係香港呢年半以黎都慣左tg 係收channel 訊息多過用黎溝通
第三就係因為tg 匿名多d，所以比較少會交換電話

有elon musk科水啦

咁netflix係咪又係捐啊
Spotify係咪又捐姐
屌你老母攞bomba比 我都笑撚死
拍堆狗屎垃圾 要人課金
無人課就係香港人好賤格唔肯俾錢
你比到有質素嘅嘢
我咪俾錢囉
唔通你塞狗屎垃圾比我 我又要課金比你條生滋西賤種咩？

到佢強制性要收錢到時咪一樣大把人會比

無話比唔比
都係舉個例
bomba以前咁撚勁
你要唔接受
係都話唔入流既娛樂
我都無辦法
定你自己係支那新移民未聽過

定其實你係密密睇
但講到比錢就屌埋一份既典型香港人

幾撚勁先睇過？
你條支那仔睇埋bomba兩個藍屍片睇到射精咁撚樣 真係笑死
仲要唔睇就係支那新移民
真係笑撚到我
收下皮啦柒頭
得個幾十萬sub就學人講主流
收一收皮啦bomba支那仔
李梓敬藍屍youtuber都差唔多有三十萬訂閱
係咪香港藍絲藍文化係主流文化屌你老母臭化西

事後先佢地先柒姐
之前拍片無問題
不過你咁清高
呢啲都唔入流咖啦
你細細個就睇netflix大呀麻
課netflix就有質素啦
OKOK

仲要唔睇就係支那新移民
我學你老屈姐
你一開始都係咁屈先
失憶?

見你下下又大字又紅 又大sticker
就知你聲大大無貨賣
好撚自卑 要引人注意咁
本黎好想同你討論
但真係好撚影響我reply你

會員資料
撚有錢咩屌你老母
#306055
太字大
輸入「封鎖原因」能讓你日後翻查封鎖此用戶的原因，並非舉報用途。
取消
確認封鎖

笑撚到我
比我串到柒一柒嘅支那仔
睇bomba藍屍睇到高潮射曬精咁
講到尾block我 咪又係驚下一次我覆你cm串到你柒一柒無地自容 嬲到pk又乜柒都講唔出
慢慢啦bomba支那狗慢慢奶bomba鞋底啦柒頭 知你block左都開黎睇架支那仔

最緊要順 唔好搞咁多野

課金支持下ok?

其實係咪只會share咗8/2之後啲對話去fb

其實今時唔同往日，而家越黎越多人知道有d野係需要比錢唔可以貪免費

Signal 普及化：Sticker 製作/收集 ｜不斷更新(2)

#122 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

隔離post有絲打share左出黎，柴柴好打意

轉Signal 係咪因為WhatsApp 唔靚？

多人用, 多人donate, 有資源就ok 㗎啦
用住先

如果有得自己改下 theme 就好
grp msg 太 colorful

起馬畫返條線分返開每個chat先,
宜家睇有少少亂

whatsapp個介面咪仲柒
明明signal幾簡潔 又易set

其實都冇所謂，S/W公私分明仲好
我依家whatsapp淨返d公事上既人同group

捐錢捐錢捐錢

捐左啦, 揀左月捐

頭先試左如果delete儲存空間入面啲嘢嘅話，同朋友/群組入面嘅相/影片都會一齊消失。

乜撚都唔洗整
拿拿聲整番個WEB板出黎先

On lun 9
Wts有閪美學

係咪An機唔得

天橋底都唔使錢㗎 你唔去瞓

可以想reddit r/signal 開post講, twitter都得

最緊要有web版

yep, 話係連登仔建議

donate gogogo

yep 抗爭睇tg
日常睇signal

個logo好柒

低質，垃圾比喻
縮返去你老母個閪度啦
根本唔駛介面都可以取代whatsapp
取代既本質唔應該響介面到
冇朋友同你text先要J個介面